[小弟求你地推行動PO]香港人日程表

我知好攰好攰
但係熱門一個行動post，戰術，要點post都無呀屌你老母
有無人知聽日有英國領事館集會？
有無人知後日加泰集會去定唔去？
今個週末有咩搞？
無呀得的巴打用bot係下面睇大家咋
可唔可以集中推行動post
當小弟求下大家

P牌仔推唔起
睇到既幫推

*提

推，港共最開心就見到我地乜都唔搞
五大訴求繼續唔達成

最新 主線 日程表

推

每次睇返咁多巴打整咁好既片，keep住大家份熱情去繼續抗爭，但係連儂牆又無日程，街坊都唔知有得去，求大家幫推

英文1027係唔係打錯左

星期三有和你返工

巴打幫大家推最新日程表上去啊

有打錯咩？

求大家團火唔可以熄，一輸就係輸十年

up

1023 英國

1024 加泰，唔知去唔去，但等大家批判下去唔去

現時三毛滲透亂推po，就係想令行動post沉，自動瓦解

行動post真係永遠推唔到上去

光復香港

時代革命

行動post要上熱門

輸就係輸十年
點對住被捕打到仆街義士
因此而自殺既義士

行動po求推

終於

冇人推行動po....

我係P牌

真心推，成個熱門一個行動post都沒

唔係唔推呀

push

Knowing that we will be free one day!

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

We will able to work together, to struggle together, to go to jail together!

求推同正皮

推爆 今日碌咗成日連登都無行動post

推，搵人接力

寧鳴而生

推到佢爆！

推 只支持行動po

推呀

終於有行動po

行動po
反省po(eg 琴日1021街坊一役檢討）

行動po

係星期五呀

推呢的大家都學到野

Facebook、連儂牆未有啊

多謝大家幫P牌仔推

Fb
連儂牆（有巴打話貼埋升降機門

Sor 睇錯左
係星期五

你一樓嗰個冇嘅

推上熱門，今晚貼連儂牆關於聽日英國領事館
聽日就可以決定去唔去

係文宣谷搵 冇加到
對唔住巴打

星期五 和你返

1025 和你返

求推

1025

和你返

1023 英國領事館

1024 加泰（自行決定）
已批不反

1025 朝早八點
和你返工

1026 醫護集會

1024 加泰，自行決定（已批不反

Push

幫你

——————————
10.25早上 和你work

點解又係港島集會嘅
擺明九龍先係出路
利申：住港島

多謝手足

Pushhhhh

做野！

遊行同集會兩樣野
我覺得遊行一定係九龍好的

1023 英國領事館集會

1024 加泰集會 （自行決定），已批不反

今個星期六日d行動都咁小型？

1025 朝早八點 和你返

應該暫時係咁，成日打仗都好辛苦

幫推

1026 醫護集會
警察殺人 醫護救人

明天 英國領事館

後天 加泰（自行決定，已有不反）

大後天 朝早八點 和你返

推行動post呀

推到中共倒台

29號仲有活動架

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

推，
唔推唔知有咩做

麻煩大家出返行動po

聽晚英領呀

光復香港!!!

無野做，可以入黎睇

！！！急！！！
10.26 7PM愛丁堡要人啊！！！

10.26反DQ革命40週年紀念日
和你顧全大局！

無野做，可以入黎推

推日

Tui

幫埋你推

——————————
聽晚 英領
10.25早上 和你work

訓唔著，可以入黎推

推推推推推

你既一細推，將會加快中共倒台

推啊

前線裝修
文宣消毒

其他ver.
【最強通告】洗唔洗wts通知你裝修？

點解推唔上熱門

點解推你唔郁

多謝晒
約定你，和你탕！

點解

好似上左
但係熱門又好似無顯示

推埋

聽日英領 宜家先知 冇行動po

1023 英領集會

推到上熱門

呢家知返就得

1024 加泰（自行決定，已有不反）

真係推唔郁架喎

1025 朝早八點 和你work

推郁左了

明天英領集會

後天加泰集會

1025 和你work

多謝巴打

香港人，反抗

聽日英領見

堅持呀手足

後天加泰自行決定

堅持

大後天朝早八點和你work

唔係7點咩

25號番工同重慶大廈爆買冇左呀

推多野

岩岩有巴打改左做八點，但應該都係朝早個段時間啦，就返唔同時段既巴絲

聽日就係英國領事館集會啦
行動啦各位

個張係另一張日程表
我cop個張冇
對唔住巴打

幫你推

行動post

更新版

英領🇬🇧

有冇人一齊行返工

點解去到十一月仲有人搞？

10.26 7PM 愛丁堡也要人喔
「港韓同行．反DQ反戒嚴撐義士紀念大會」

推
7PM 愛丁堡和你Bang！
（不反通待申請）

推，醫護可以去遮打
正常人去愛丁堡

行動po最重要

有無手足可以加埋落去

推，明天英領
後天加泰
大後天和你返，重慶爆儂
星期六醫護去遮打
正常人去愛丁堡

*買，需要連儂牆巴絲爆貼

推推推推推推推推推推推

推呀推呀

Push push push

721 831 101

推
至少日日戴口罩

英文版26同27 錯咗呀
27都唔係health profession

pish

推推推

721 85 811 821 831 101 106

Pish

Push 612 721 831 101

感謝

幫推
出面開始多膠post
行動post要置頂

推
另外想搵熟悉韓國朴正熙時代、甚至係韓國事務既巴絲幫手
因爲我地想Re-enact當年10.26革命個一刻

無力一推

香港人 推爆佢

p牌幫你推

聽晚英領要人幫

推！

推行動post

每日都要提醒大家今個星期有乜做！

推到上頂

星期五呀

推 行動post

行動!

南亞仔呼籲果個1025 curry challenge 去左邊

未見過呢張新嘅行程表
幫你推

呢張文宣無

香港加油

推
1025有咖哩challenge
1026 愛丁堡都有集會

推阿推阿

pushhhhh

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

出個google 日曆，比人訂閲

因為香港人把撚閉

1023 即係聽日 英領國旗人鏈
19:30英國領事館等！！！

置頂！

唉屌冇撚眼睇
呢兩日我由朝推po推到晚
我連續兩個po都上唔到熱門
啲濕鳩po全部上晒熱門
哈

大力推一推

不推不是人

miss左南亞仔果個event, anyway推

行動po一定要幫手啊，p牌都係咁話

唉 出面個個都只係識推埋D膠post

往日出黎 13:30都會例遲...
呢堆日程 1-5係放工後冇大問題
但六日都咁遲 會有幾多人出?...

721831101

星期日到底係觀塘集會定九龍遊行

Push push

又係時候做正經野

原來呢個版咁多問題

痴線得200幾個正評

輸係一世

25號呢！去重慶晚餐呀喂！

加油呀 仲未完架香港人

聽日真係唔知

新文宣！

tui

推 again

推 同埋緊記twitter戰線

行動post push

行動Po tui

推 熱門好少行動post

推唔到照推

要連仔長期置頂行動Post 啦

建議熱門增設置頂行動post

光

復

香

港

時

代

推爆佢

革

命

推！！！！

五大訴求

一齊推

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打聲援全球民主抗爭集會
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

Help push

英文版文宣26號同27號個活動係咪重複左個名？打錯左

1025和你返工呢！！！

1026 1027英文同一個活動黎

最中意就係呢隻易睇易明嘅日程表

1025朝早行返工呢？

建議update過張日程表再推

勁撚多

維園嗰個係11.2而唔係11.3？

推！！！

tui la

求下咁多位搞手唔好再係港島啦好唔好

我幫手

推完再睇

推 好耐冇見過

最鐘意推行動po

上熱門未

推!! Btw 星期日個集會係？

不如加埋 25/10 重慶大廈南亞感謝日?

推………

PUSH

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

10.25 08:00 和你返工

推爆

推唔到都推

成日都搵唔到個日程表

10月25，重慶大廈感謝日呢？

推手

推 ig宣傳左

TUI

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

p牌幫推

1102

1026愛丁堡推！！！！

推呀！

推呀推呀推呀

1025 08:00 和你返工!!

十一月三 星期日呢

P牌推唔郁都要推

再推

可否日日18區

幫手推呀！

五大訴求！缺一不可！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

推上去啊 運動未完架

再推！

要推

support

推推推推推！！！！！

Pushhh

無和你返工嘅

我自己就唔會去。

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

我好痛 推

怒推！！！！！！

1027 呀

P牌仔盡幫手推！！！

有冇it手足可能整到1張圖
每日都會自動update未來7日行程
但同一條圖片link

維園集會主題係咩？之前有post講宗教自由集會遊行，有行動日未？

tui!!

推
612 616 721 831

日程表推推推

推出去

支持 推

有行動post就會推

一齊推到上頂！

今個禮拜有咩行動，一眼睇晒！

幫推
去晒佢呀

除左31號同2號...其餘幾個應該真係唔多人知....

之排有人吹一吹話唔洗日日搞+蒙面法後...

個個都話好累

表

推(1/10)

推(2/10)

做正經野啊

許勝不許敗

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

印幾張帶出去

［裝修］萬能key通告

推(6/10)

action

?

push push

輕輕一推

好

眾志籌款得返9日都係得150萬
大家唔想快啲制裁黑警正苦咩係就課下金幫眾志去繼續遊說啦

FIVE DEMANDS
NOT ONE LESS

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)
光復香港 時代革命

831

光復香港，時代革命

推!!!

P牌推推

Solomon Yue：咪同加泰搞埋一齊，咁會畀子彈畀中共

反對加泰集會！

英國，去
加泰，唔去

推推推推

推!!!
但星期三 7點 ？？

推上去

pusjq

612 721 811 831 928 101 新屋嶺

推呀，今個星期有集會
唔係唔去嘛

推比所有人睇

咪撚去加泰啊

星期六日係休息？

刪左加泰個集會先啦 比位人入咩

刪咗加泰集會

香港人就要推

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

唔好搞加泰活動唔該

Tui bao nei

P

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

De加泰先 please

。

推 但加泰不了

有加泰唔推了

——————————-
今晚10.23 英國領事館
10.25 早上 和你work

大大力

樓主 獨立思考係呢場運動好重要 試下自己諗下先

10月23日 晚上七點半 金鐘英國領事館
10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上8時正 四路開🌼 和你返工

自己屋企都未搞店 仲理加泰

真 日程一定推

行動post要推

星期四仲有呢個

星期日加碼

del左加泰個日程先啦

加泰集會delete 左佢喇.

大力推

推

「自由系」 x 「選舉事實處」全自發2019區議會戰線 － 《區議會參選人最強資料庫》 － 距離選舉只剩低 43 日

行動PO又沉左

推一個

係！
我地仲要係煲底見

唔好再糾結係加泰集會度

唔好沉呀

推post呀

推！！

推1
光復香港

推2
時代革命

推3
五大訴求

推4
缺一不可

推5
沒有暴徒

推6
只有暴政

推7
Fight for freedom

推8
Stand with Hong Kong

推9
Five demands

推10
No one less

.

撞

推爆youuuuu

YUI !!!!!!

最新版？

推

仲有Twitter
今日task2
有nba 賽事有人 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

x

(集中 最新)1025和你work！眾志城城返工大行動！

唔該

推唔到...

如果黃Gif慘遭DQ
我會邀請佢來10.26愛丁堡晚會

唔好去「香港加泰人權自由集會」!!!
唔好去「香港加泰人權自由集會」!!!

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

721 811 831 1001新屋嶺 黑警死全家 共產黨死清光

721 811 831 1001 新屋嶺 黑警死全家 共產黨死清光

照舊推10.26紀念式

有無遊行

上

又沉

721 85 811 831 101

推撚爆佢

幾時再搞遊行開花，集會俾唔到壓力政府

推啊！！！

沉乜撚嘢啊

記得哂

行動post冇人推

上熱門

冇人推

推唔到

印左出黎, 貼街

喪推！

1025 8am 和你返工

熱門見到您呢個po
但係熱門一個行動post，戰術，要點post都無
代表啲咩

推 721 831 101

推上熱門

仲要努力 行埋落去

推呀 日日都有野做

手動推x1

唔理咁多，推能佐先

想推但推唔郁

—————————-
10.25早上 和你work
11.2 百萬人維園流水式集會

Update版
前線裝修
文宣消毒

其他ver.
【最強通告】洗唔洗wts通知你裝修？

椎

解散狗隊

PISH

推推

係咪仲有重慶大廈感謝日

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

依個要推埋俾外國人，佢哋一定會玩埋一份 到時班癲狗又可能咬錯另一個有錢佬

多謝巴打，印最新，有埋2/11，3/11個個version

721

五大訴求，決一不可

缺*

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

Push push!!

行返工係好野但係文宣好似唔太夠。

推行動

但英文版 27號係咪錯咗

27摺紙呀 錯咗

支持

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

10月31去老蘭搞蒙面化妝party，順便connect酒吧業，有冇得諗？

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

push
唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

p

聽晚6點，全港塞爆遮打！
星期日3點，全港梳士巴利花園！

又推，吹咩

Push!!

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

聽日塞爆渣打

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

真係成班都唔推行動POST

係咪無人再推

原來有

［日常任］回復十點大叫！

求幫推

求下大家 唔好放棄 今次唔輸得